香港嘅工程完美體現貧富懸殊問題 (2)

再續：

香港嘅工程完美體現貧富懸殊問題

見各位嚟自五湖四海嘅工程巴絲/Fresh grad/學生傾得意猶未盡，開多個post再續。解開大家心結 。

順手邀請日文巴入嚟以數會友，期待你嘅出現

有無2021 fg諗住做物管過世邊間物管最好pay